嚴選lihkg中文名

連登～正皮
高登三哥負皮

p.s. admin幾時官宣lihkg中文名，下下叫lihkg其實幾翹口

其實唔一定要有個登字

是撚但喇屌，一日見十鳩幾個呢啲post
屌你老母投夠未啊？

成撚日都投投投 煩撚到呢

波大唔係無腦架咩
你一定唔係巨乳人妻